แอพ
แอพ
แอพ
แอพ
สตรีม
สตรีม
อีเมล
ดาวน์โหลด
ซีอีโอ
สตรีมมิ่ง
สตรีมมิ่ง
dtac
บริการ
ใหม่
MusicInfinite
คิด
ค่า
เน็ต
สำหรับ
ฟัง
เพลง
7
dtac
บริการ
ใหม่
ชื่อ
MusicInfinite
มิ
ว
สิ
ค
อิน
ฟินิท
สิทธิ
ลูกค้า
ฟัง
เพลง
ยอด
ฮิต
7
ตัว
เสีย
ค่า
data
รองรับ
AppleMusicCoolismDeezerJooxKKBoxLINEMusicTIDAL
บริการ
ตัว
ใช้
ฟรี
สำหรับ
ลูกค้า
dtac
เดือน
แพ็ก
เกจ
399
บาท
ลูกค้า
เติม
เงิน
แพ็ก
เกจ
เน็ต
59
บาท
สัปดาห์
199
บาท
เดือน
dtacMusicInfinite
AppStore
PlayStore
ติดตั้ง
นาย
ลาร์สนอร์ลิ่ง
dtac
ระบุ
แนวโน้ม
คน
รุ่น
ใหม่
ฟัง
เพลง
เติบโต
สูง
15
เท่า
รอบ
ปี
อัตรา
ใช้
เน็ต
เฉลี่ย
1.2
GB
คน
เดือน
บริษัท
โอกาส
ตรง
บริการ
MusicInfinite
ดึงดูด
ผู้ใช้
กลุ่ม
เลือก
เครือข่าย
dtac
ต่อไป
คาด
ลูกค้า
สิทธิ
1
ล้าน
คน
ภายใน
ปี
ที่มา
dtac
ประชาสัมพันธ์

